大家冷靜啲，條片係真嘅

唔好再俾政府嘅邪惡高估咗佢地嘅能力，我哋後生嘅朋友睇過咁多各種特技電影，有咩我地睇唔出真假？連deepfake都分得出啦，政府邊有能力做到呢啲片段，連眼眉同高低同相眼皮左右大細都搵到一樣嘅演員？Hollywood都唔得啦
大家要繼續思考佢點死而唔再係呢幾段片嘅真假了

拉

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

依家講到認耳仔，聽朝可能要認鮑魚。我唔想咁講，但有跡象囉…